<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string-array name="default_hotel_food_title">
        <item>三游神仙鸡</item>
        <item>白刹肥鱼</item>
        <item>海皇捞粉丝</item>
        <item>长江野生江鲢</item>
        <item>甜蒜东坡肉</item>
        <item>农家四宝</item>
        <item>柴火洋芋饭</item>
        <item>正宗土鸡汤</item>
        <item>油爆清江虾</item>
        <item>自己人一锅鲜</item>
        <item>果木烤鸭</item>
        <item>葱烧海参</item>
        <item>鸭嘴鱼火锅</item>
        <item>胖墩鱼火锅</item>
        <item>夹馍扣肉</item>
        <item>深海鲍鱼粥</item>
        <item>梁记油焖大闸蟹</item>
        <item>梁记蒜蓉粉丝虾</item>
        <item>绝味焖泥鳅</item>
        <item>养生莲米炖甲鱼</item>
        <item>滨江醉花螺</item>
        <item>高原手抓乳牛排</item>
        <item>高兴招牌鸭</item>
        <item>木瓜百合羹</item>
        <item>油闷大龙虾</item>
        <item>油闷大龙虾拼盘</item>
        <item>麻辣小龙虾</item>
        <item>精品羊蝎子</item>
        <item>自然烤肉串</item>
        <item>高汤养生羊肉火锅</item>
    </string-array>

    <string-array name="default_play_titles">
        <item>三峡大坝（5A）</item>
        <item>三峡人家（5A）</item>
        <item>清江画廊</item>
        <item>坛子岭风景区（4 A）</item>
        <item>三峡大瀑布（4A）</item>
        <item>朝天吼漂流（4A）</item>
        <item>屈原故里（5A）</item>
        <item>百里荒生态旅游区（4A）</item>
        <item>西陵峡快乐谷（4A）</item>
        <item>车溪民俗旅游区（4A）</item>
    </string-array>

    <string-array name="default_play_introduces">
        <item>三峡大坝旅游区以世界上较大的水利枢纽工程——三峡工程为依托，全方位展示工程文化和水利文化。游客登上海拔185米高的坝顶，近距离向下俯视泄洪场景，雷霆万钧的洪流被踩在脚下，感受中华民族的伟大与自豪。</item>
        <item>三峡人家以其“一肩挑两坝，一江携两溪”的独特地理位置优势，融合地质文化、巴文化、楚文化等，成为长江三峡黄金旅游线上的一颗璀璨明珠，走进三峡人家您将经受一次烟雨迷蒙的文化梦幻洗礼。</item>
        <item>清江画廊是一个美丽的地方，一江清流泽山川，温润的气候滋养生灵，茂密的草木悄然生长，绿了山峦，丰腴了山峦，也秀丽了山峦。蓝天白云之下，错落有致的山峦之间，一道碧绿的清江，远远地曲曲折折地从天上蜿蜒而来。</item>
        <item>坛子岭景区是国家首批AAAA级景区，因其顶端观景台形似一个倒扣的坛子而得名，该景区所在地为大坝建设勘测点，海拔262.48米，是观赏三峡工程全景的最佳位置，不仅仅能欣赏到三峡大坝的雄浑壮伟，还能观看壁立千仞的“长江第四峡”双向五级船闸。</item>
        <item>三峡大瀑布位于长江三峡国家地质公园，集迷人风光、民俗文化、水上娱乐、旅行探险等多种休闲功能于一体的神奇峡谷。游客逆水而行，山不同，水各异，色彩缤纷，美景处处，让人应接不暇。寒武天书、五桃献寿、神龟迎宾、妙笔生花，数十个神奇的自然景观背后都有一个美丽的传说。</item>
        <item>朝天吼漂流景区是“一江两山”黄金旅游通道的重要结点，宜昌高岚朝天吼漂流景区全长6.5公里，落差148米，漂流途经卧佛山、八缎锦、将军柱、朝天吼等壮丽的自然景观。群山连绵，叠嶂层峦；滩险流急，起伏跌宕，是集特种旅游、文化旅游、自然观光旅游于一体的大型综合性景区。</item>
        <item>屈原故里景区以激扬屈原文化、追溯峡江楚韵、拥览天筑情怀为主题，把秭归县丰富的历史文化、民俗文化与屈原文化资源结合起来，培育和发展出具有巴风楚韵的文艺、戏曲、表演和饮食，拓展和发掘出具有浓郁地方特色的祭祀、娱乐活动和旅游服务项目。</item>
        <item>百里荒以“草原风光、天然荒凉”为特色，有滑翔、滑草、草地滚木球、跑马场、蒙古包、射箭狩猎、拓展训练、影视基地等项目。百里荒志在建成集草场风光、游牧休闲、康体娱乐于一体的独具特色的生态草场旅游风景区，成为三峡宜昌旅游新亮点。</item>
        <item>西陵峡快乐谷景区是国家4级旅游名胜风景区，主要由游览观光、极限运动、住宿休闲、拓展训练和大型山水实景表演《梦·三峡》几部分组成，其主要景点有龙泉山，龙泉洞，下牢溪，腾龙塔，吊脚楼，吊桥，姻缘池，母乳泉等等。</item>
        <item>车溪民俗风景区结合自身的秀美风光和醇厚的民风习俗，现已形成独特的旅游主题活动，有农耕稼作展示、古代作坊表演、土家歌舞欣赏、“野火情”篝火晚会、三峡特大溶洞猎奇探险，可让游客实地感受农耕文明、重温田园旧梦，感受回归自然的浪漫、体味物我两忘的境界。</item>

    </string-array>

    <string-array name="default_play_address">
        <item>湖北省宜昌市夷陵区三峡坝区柳树湾游客中心</item>
        <item>湖北省宜昌市夷陵区三斗坪石牌村</item>
        <item>湖北省宜昌市龙舟坪镇晒谷坪村隔河岩旅游专用码头</item>
        <item>湖北省宜昌市夷陵区三斗坪镇三峡坝区</item>
        <item>湖北省宜昌市黄花乡新坪村</item>
        <item>湖北省宜昌市兴山县高岚村1组</item>
        <item>湖北省宜昌市秭归县平湖大道</item>
        <item>湖北省宜昌市夷陵区分乡镇百里荒生态旅游区</item>
        <item>湖北省宜昌市西陵区宜巴公路南津关9号峡口风景区内</item>
        <item>湖北省宜昌市点军区土城乡宜昌车溪民俗风景区</item>
    </string-array>

    <string-array name="default_eat_titles">
        <item>放翁酒家</item>
        <item>三峡农家菜</item>
        <item>巴人寨柴火饭</item>
        <item>自己人一锅鲜</item>
        <item>腾洪殿鱼乐火锅城</item>
        <item>粥堂里</item>
        <item>四合院</item>
        <item>高兴遇见音乐中餐厅</item>
        <item>七里香盱眙龙虾馆</item>
        <item>醉太羊羊蝎子馆</item>
    </string-array>

    <string-array name="default_eat_introduces">
        <item>三游神仙鸡、中华鲟火锅、海皇捞粉丝、什锦野菌锅、干锅野兔、豆汤龙须菜、鲜椒岩蛙、甜蒜东坡肉、驴肉鸭血煲、松菌腊肉、桂花山药球</item>
        <item>白刹肥鱼、长江野生江鲢、山竹焖土鸡、农家四宝、家常豆腐、蒜泥油麦菜、干煸四季豆、养生老豆腐</item>
        <item>柴火洋芋饭、油爆清江虾、正宗土鸡汤、大格粉蒸肉、煨腊蹄子煲、锅巴腊肉、韭菜盒子、银鱼蒸蛋、和渣渣</item>
        <item>自己人一锅鲜、豆瓣焖财鱼火锅、柠檬爱上上海鲈鱼、吉祥跳水鱼、香锅海参烧牛筋、牛三鲜火锅、香酥藕夹</item>
        <item>鸭嘴鱼火锅、红烧丁桂鱼、鲢鱼火锅、羊肉炖鱼头、夹馍扣肉、鸡汁萝卜、油爆清江河虾、腊肉炒绿豆皮、风吹坛子肉</item>
        <item>深海鲍鱼粥、女人粥、山珍老鸭粥、荔枝燕窝粥、梁记油焖大闸蟹、梁记焖锅蒜蓉虾、烤鸭、桑拿牛蛙、干锅大别山笋</item>
        <item>养生莲米炖甲鱼、绝味焖泥鳅、好吃唐僧肉、三峡口水鸡、四合院嫩豆腐、手抓牛骨头、滨江醉花螺、院子生态牛排火锅</item>
        <item>高兴招牌鸭、青花椒长阳土鸡、高原手抓乳牛排、苗族酸汤涮锅、琥珀排骨、遇见百合、食神豆腐、茶香酥鸡、生焗土鱼头</item>
        <item>十三香龙虾、蒜泥龙虾、冰镇龙虾、油焖大虾、爆炒螺丝、蒸虾、白斩鸡、卤菜拼盘、口水凉面、小葱拌面</item>
        <item>羊蝎子香锅、炖羔羊腿、烤羊腿、羔羊排、羊尾巴、草原羔羊肉、烤金针菇、羊汤焖萝卜、红糖糍粑、小米发糕</item>
    </string-array>

    <string-array name="default_eat_address">
        <item>（宜昌）夜明珠路南津关三游洞桥头</item>
        <item>三峡大道宜昌三峡工程大酒店后200米（八河口岗亭）</item>
        <item>（长阳土家族自治县）观音阁路1号（观音阁旁、民俗文化村内、文化馆对面）</item>
        <item>（宜昌）东山开发区发展大道13号水悦城负一楼2B130</item>
        <item>（长阳土家族自治县）清江大道腾洪殿船上（近桂花园）</item>
        <item>（宜昌）万达广场2号门金街二楼（市十中对面）</item>
        <item>（宜昌）沿江大道市政府旁</item>
        <item>（宜昌）二马路9号（二马路与福绥路交叉口发改委旁）</item>
        <item>（宜昌）胜利四路2号神颐经络三楼（国际大酒店对面）</item>
        <item>（宜昌）万达广场内街三楼</item>
    </string-array>

    <string-array name="default_stay_titles">
        <item>宜昌万达皇冠假日酒店（五星级）</item>
        <item>宜都清江国际酒店（四星级）</item>
        <item>丽橙水晶酒店（三星级）</item>
        <item>锦江之星（快捷型）</item>
    </string-array>
    <string-array name="default_stay_introduces">
        <item>宜昌万达皇冠假日酒店位于万达广场商务区内，集合了购物中心、商业写字楼和娱乐设施，地理位置优越，，毗邻沿江大道，风景优美、环境幽雅，交通便利，房间设施齐全，洁净卫生，通风透光，服务周到。</item>
        <item>宜都清江酒店是由湖北清能投资发展集团有限公司投资兴建的一座商务快捷酒店，以精品小酒店的理念悉心营造舒适、整洁、安静的休闲港湾。该店设有健身房、棋牌室、茶会所、会议室等配套设施，为您的商务、旅行平添更多方便与乐趣。清江酒店地处商贸中心，夷陵商业圈内。</item>
        <item>丽橙水晶酒店距离商业中心、长途车站、火车站仅3分钟车程，交通、出行非常便利。酒店设计风格精致典雅，赋予现代气息的酒店大堂，个性十足的商务咖啡吧，独具特色的顶层花园水景及抽象油画装饰走廊，悉心为宾客营造一个“豪华不奢华，简约不简单”的居停空间。 </item>
        <item>锦江之星酒店为您提供柔软舒适的床上用品以及安全可靠的洗涤管理，水量强劲的沐浴设施以及精致的个人护理用品，高速且全覆盖的高科技网络，便捷可选的健康早餐以及中西式简餐，融合商务功能且体现当地文化特征的社交中心。</item>
    </string-array>
    <string-array name="default_stay_address">
        <item>宜昌沿江大道特169号</item>
        <item>宜都市长江大道57号（近BRT绿萝路站，市交通局对面）</item>
        <item>（宜昌）胜利四路42号（近白龙公园）</item>
        <item>（宜昌）中山路16号</item>
    </string-array>

    <string-array name="default_traffic_titles">
        <item>宜昌三峡机场</item>
        <item>宜昌火车站</item>
        <item>宜昌长途客运中心站</item>
        <item>宜昌港</item>
    </string-array>

    <string-array name="default_traffic_introduces">
        <item>位于中国湖北省宜昌市猇亭区，距市中心26公里，距三峡大坝55公里，北接宜黄高速公路，南临长江，东临焦枝铁路，是辐射“三峡城市群”和鄂西、湘西、渝东地区的重要区域性机场，成为湖北省除武汉之外最大的航空辅助集散中心。</item>
        <item>始建1970年9月，于1971年12月1日营运，是鸦宜铁路的终点。隶属武汉铁路局宜昌车务段管辖，现为二等站。</item>
        <item>宜昌汽车客运中心站位于宜昌市伍家岗区，由宜昌交运集团投资2亿元建设，引进了先进的自助售票机、自助检票机、自助寄存柜等系列自助服务系统，并配合设置网上订票、信息发布、到达服务、自动停车场管理等系统，使旅客出行更加便利快捷。</item>
        <item>滚滚长江，在三峡大坝前蓄成高峡平湖之后，倾泄而下，过葛洲坝，出西陵峡口便缓缓流经宜昌港。宜昌港地处长江中、上游的分界点，处于我国中、西部两个经济区的双重覆盖之中，素有“川鄂咽喉”之称。</item>
    </string-array>

    <string-array name="default_traffic_address">
        <item>湖北省宜昌市猇亭区机场路8号</item>
        <item>宜昌市东山大道107号</item>
        <item>伍家岗区宜昌东火车站旁</item>
        <item>宜昌市伍家岗区沿江大道142号</item>
    </string-array>

    <!--暂时写死，后期写入数据库-->
    <string-array name="default_area">
        <item>西陵区</item>
        <item>伍家岗区</item>
        <item>点军区</item>
        <item>猇亭区</item>
        <item>夷陵区</item>
        <item>秭归县</item>
        <item>远安县</item>
        <item>兴山县</item>
        <item>长阳自治县</item>
        <item>五峰自治县</item>
    </string-array>

    <string-array name="default_star">
        <item>一星级</item>
        <item>两星级</item>
        <item>三星级</item>
        <item>四星级</item>
        <item>五星级</item>
    </string-array>

    <string-array name="default_price">
        <item>100元以下</item>
        <item>101~300元</item>
        <item>301~500元</item>
        <item>501~1000元</item>
        <item>1000元以上</item>
    </string-array>
</resources>